<渣哥> 完美地示範咩係香港小圈子 假普選

渣哥呢舖唔幫你 引完人投完票原來係小圈子選舉黎 同政府無分別！ 原先比網民公投3個地方作為新分店地點 沙田荃灣灣仔區 3選1 網上投票同董事會投票各佔50%！

結果網上投票 沙田區同荃灣區各15000票 銅鑼灣5000票獲得最少票數一區但最後因為7位股東票數通決定令到得5000票嘅銅鑼灣區反勝

完美體現普選特首，全民普選特首入閘，然後1200人選特首，好失望 好嬲。似比人玩一樣 強烈譴責渣哥為今次對所有投過票嘅支持者嚟緊呢兩星期都半價收費

Source from渣哥 FB page

啲人不斷屌 睇今次點收貨

WFC